點可以面皮厚啲大膽啲

返左年幾工
面皮都仲係薄過牛油紙
講野細聲, 同經理講野要練幾次先, 講完仲會面紅, 好7
岩岩簽左新工, 要對啲大粒同客present, 又要用英文開business meeting
依家好撚淆仁底

我連見工果陣都驚都口窒

自信

冇捷徑，自信同經驗有關。

技巧方面只能做足功課同講野肯定 d

我都係
一開波自我介紹嗰啲練好晒就好少少
但愈問落去我就係咁窒

請得你就覺得你ok, 過一排習慣就唔會驚

自信冇得練
當你諗通左唔怕7就ok

講到自己都麻木左

機械式反應

報名參加public speaking班

一句唔怕柒就得
8年前既我都係咁
到今時今日已經自問大膽好多，入職前後班廢老屎忽見到都呆左

練自信係咪要對係塊鏡講野嗰啲?
有次skype interview望住自己塊面變紅真係好想打9自己

大膽只會令你做低端人口

再大膽啲去反共狗好無

Same here

試下俄羅斯練膽大法

好得意

學下阿輝

樓主係咪會諗埋人地聽到你講野個反應會點嘅人黎

演員阿輝？
好高LV喎

整容 整厚塊面皮

要點諗先通 分享下

都唔係
會好亂, 心跳加速跟住個腦一片空白

見到樓主話塊面薄過牛油紙 好可愛既比喻
笑左

去到職場學識厚面皮好緊要

係 本身個人好怕羞